iPhone 12嘅faceid原來勁到戴口罩都認到

但前提係要連續試20分鐘，lets go!

舊機都得啦
我iphone11都得

死大陸閪

聽到都唔撚開胃啦理得佢曉飛呀

騰訊人嚟